[頂級中場]普巴定藍斯

普b 正評
藍斯 負評

藍神係英超證明過自己

拎普巴呢d辣殺黎同藍斯比？

2個都咁垃圾

咁你出番去啦

艾蘭尼都勁過普巴啦

我先係頂級中場題目2個垃圾

卡叔最好

我 此post已完

垃圾普巴